## Despliegue


```

1. Clonar el repositrio con el comando:  git clone https://github.com/DiegoRojasDeveloper/proyecto2-taller.git

2. Abrir la carpeta del proyecto y descargar los modulos de node con el comando:  yarn

3. Iniciar el json server con el comando:  yarn s

4. Iniciar la aplicación con el comando: yarn d
```

## 4. Iniciar la aplicaión con el comando: yarn d